［930大三罷］絲打好想同大家一齊罷工

今日行街見到個好靚嘅文宣
不過好似冇乜人知冇乜人推

好想聽日同大家瘋狂罷工呀
今日咁嬲唔係仲去返工呀嘛
射一放四呀！！！！！

推呀

自推 1/10

自推 2/10

自推 3/10

推唔郁

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

自推 7/10

自推 8/10

自推 9/10

PUSH

自推 10/10

(突發!!!) 有位之前文宣時拎左Contact嘅法新社記者想訪問收集左自己DNA嘅前線!!!

如果你符合下以下條件

加左TG先：

我宜家問緊個記者更多細節，宜家知中文英文皆可!

如果唔知收集DNA係做緊乜，請睇：

前線請留低你嘅DNA!!!

再自推多十次 1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

7/10

推

8/10

9/10

推，大家一齊罷工啊

10/10
930大罷工呀！

星期五晚 係聲援新屋嶺被捕人士集會中
有位被捕人士求大家930三罷
係求啊 點解佢要用個求字

文宣唔夠呀都冇人知 個個都淨係知十一賀佢老母

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

930死城

只要有一個會罷我地都要一齊罷

推呀！！！！

10月1號全民攝衫

努力push

中學生呢邊

我問咗幾個post都冇人應我聽日係屋企定去集會